以後iphone會點命名？

iPhone 8 > iPhone 9 > iPhone 10 ?

iPhone X > iPhone XI ?

定係好似max OSX咁用十幾年都係X :
iPhone X > iPhone X2

等佢出iPhone X plus

Iphone air

iPhone +X

iPhone XX

No more new iphone

iPhone Y Z SUN MOON

Pingguo Shouji

iphone pro plus

iPhone X ass

iPhone XP

Apple 唔出7s, 對家會不會將s系改名？

iPhone Super X 連贈品袋

apple已死

學 OS X 咁加地名
iPhone X Golden Bay Bridge
iPhone X Hoover Dam

Iphone X1
X1.5
X2
X2.5

iphone X 未來同盟戰

iPhone XD

Mighty Action X

iPhone Grade X0

Double X

iphone XS

好似Mac同iPad咁正正經經用返年份算啦

iPhone XVI

Agger

new iphone?

iphone9/9plus=iphoneX細尺吋版
home鍵iphone正式收皮
2018年嘅iphone:
9/9plus
2019年iphone10

The new iPhone
The new iPhone plus
The other new iPhone

iPhone pro

iPhone XX
iPhone XXX

iphone high X

iPhone X-Men

Iphone λ

iPhone X SE

iPhone XL

One more thing

iphone teen
iphone teeen
iphone teeeen

認真答你

會用事物黎命名，比如星座

e.g. iPhone Orion

改名叫jphone

或者好似macos咁用d動物名
iphone chick
iphone duck
.
.
iphone eagle
.
.
iphone phoenix

IPHONE 2018
IPHONE 2018S
IPHONE 2019
IPHONE 2019S
.
.
.

iphone xi 必買

iPhone X ver.3310

iPhone
iPhone pro
iPhone air

one more thing iphone

iphone special edition X

iphone X MK.2
iphone X B 型
iphone X NT1
iphone X FA
iphone X 指揮官專用型
iphone X 沙漠型
iphone X 水中型
iphone X 高速型

iPhone X
iPhone X Pro
iPhone

Iphone Mega

跟年份出幾好
iPhone 2018

冇新iphone 以後update ios要比錢

iPhone X Series 2

rockman ->rockman 2
rockman x->rockman x2

IphoneX2
IphoneX2s
IphoneX3
IphoneX3s
IphoneXplus
IphoneXplus2
IphoneXplus3...
然後啲 feature 都無乜點加
係影相靚咗，閹割咗某啲野又當新

粒u會改咩名
A10 fusion
A11 bionic

iPhone X咪即係iPhone10囉
自己睇翻發佈會喇

Iphone SEX

5
6
SE
7
8
X
11
12
PT
15
16
GF
17
18

iPhone X)

正正經經 iPhone 11 囉 可以點

Steve jobs 死後所有新產品都除消左用i黎開頭
Apple Watch
Apple Music
Apple TV
只有源用開i字既產品續用i字

下代叫 Apple phone 掛

個問題係，X己經係10，咁iphone 8之後係乜

IPHINE

G Phone

iPhone20
iPhone XX

聖誕可能出iPhone Xmas

Irene

Gphone X

iPhone X
iPhone λ
iPhone ^
iPhone /